習大大同Alpha go 邊個會嬴 ?

無google

點知姐，習大大未捉完我都死左啦

Alphago棋盤邊夠大

alphago 都係學棋王啲棋路先有咁勁

佢專捉殘局?

捕捉到習棋王既棋路已經好勁

棋王有13億棋子

習大大盤棋大到ALPHA GO都應付唔到

習棋王：你嚮支那連到線去google server先講野